【宗教力量嚟計】伊斯蘭教 ＞＞＞＞＞＞＞ 基督天主佛教

警員屌柒牧師「叫你耶穌落嚟見我」
教堂、佛教附近射催淚彈

警方政府０道歉

警察水炮車噴藍色水去伊斯蘭教清真寺門口

香港政府全體＋警方＋特首
公開親臨躬道歉 ＋ 發聲明

政府同警隊真係咁驚伊斯蘭教徒發動聖戰？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦